{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052270",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 딜라이트 107풀빌라_1"
    },
    "text": "クォンベッドが3台または4台あり、オーシャンビューのフルヴィラです。 屋上にはプールがあります。 個人用火器用品の持ち込みは不可能であり、追加人数とサービス費用は当日現地にて決済のみ可能です。 客室内での調理が可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー電気グリルを利用するには1台当たり20,000ウォンが必要です。 利用時間は入室から22:00までで、利用場所は室内バーベキュー場です。 幼児の場合、1人基準で大人は30,000ウォン、子供は20,000ウォンであり、最大人数は超過できません。 客室の内部には室内プールがあり、利用可能な客室は全室です。 ぬるま湯を利用する場合、80,000ウォンの追加料金が発生し、事前予約が必要です。 利用時間は入室時から制限なく可能で、水着やラッシュガードを着てそのプールを利用できます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 屋上にある屋外プールは夏期の7月から8月末まで運営され、天候やペンションの事情により利用できない場合もあります。 ラッシュガードや水泳帽、普通の帽子を着用して利用でき、利用は無料です。 ペンション施設としては駐車場があり、消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器が備えられています。 客室内は禁煙です。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "室内での調理は何ができますか？",
            "answer": "客室内での調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルの利用料金は1台当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人基準で大人は30,000ウォン、子供は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "室内プールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "室内プールは全室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用料金は80,000ウォンです。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋上の屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋上の屋外プールは夏期の7月から8月末まで運営されます。ただし、天候やペンションの事情により利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 356
    }
}